不能在英超發揮？ 美斯：你們應該看看我兒時的球場

美斯年復一年地在西甲閃耀，現在看來他注定要在巴塞結束自己的職業生涯。但人們總有這樣的疑慮：這位31歲的巨星能否在英超取得很高的成就呢？

「你能在史篤城寒冷的夜晚踢出高水平的比賽嗎？」一些人認為美斯的表現會很掙扎，記者巴拉格就這個問題向美斯提問時，他給出了令人信服的反駁。

這位五屆金球獎得主回顧了他小時候在家鄉阿根廷羅沙里奧踢球的日子。

巴拉格在BBC5體育節目時回憶：「我問美斯：‘英格蘭人一直認為，當你在寒冷潮濕的史篤城晚上踢球時，你不會做的這麼好。’」

「美斯卻說：‘他們應該看看我在羅沙里奧的表現，我在那裡表現得也很好。’」

我細過個時，天寒地凍深夜踢winning 都好勁

佢係球王級嘅 不過唔離開巴塞隆拿都會比人覺得佢係體系球員

看看阿根廷的球場已經夠

好能串

小花經唔起比人串,咁都忍爆到佢

唔洗覺得 根本就係

阿根廷？

陰公到要 j 第二

南美第二，你係指射手定咩先？

大細哨 施丹 尼維特 一堆頂級球王級既都未去過英超啦 點解無人講

唔係淨係球場，係英超低排名球隊對強隊嘅勢，好似史篤城嗰陣下下手榴彈+鬥撞真係幾有效。美斯可以係史篤城扭人係一回事，會唔會被人踢斷腳係另一回事。

咁應該去中超踢

因為無野挑剔

全盛時期既史篤城一季可以踢斷幾多隻腳

施華阿古路馬達呢啲西甲過去英超嘅球員斷晒十二肢未

係到J中下游 食屎啦英撚
你堆所謂big4除左以前對車仔贏過次出到歐聯比美斯撚狗咁撚
真係唔撚要面架wo
咩斷腳個d仲on9 你地英撚個沙拿就真係一黎西甲就即刻斷手喇仆街 美斯對左皇馬班顛狗拉莫斯十幾年喇

好多所謂球王根本未試過一季要對40場高q大棍既處境

巴治奧、卡卡、李華度、費高、朗拿度、朗拿甸奴、尼維持、托迪、施丹
全部都係冇經過英超考驗，完全證明唔到自己

巴塞一季對2-3次皇馬
英超中下游場場都係咁踢

咁應該黎香港街場對啲地膽
睇吓贏到佢哋行唔行到出球場

健力士世界入球紀錄
賤朗投胎10次都追唔到啦

美斯既意思係英超同佢細個係阿根廷踢個陣水準差唔多咋

沙拿本身廢鳩嚟
係利迷吹大咗

仲有幾多隊咁踢法啊

睇多d西甲波啦 你估剩係皇狗打鳩美斯啊

咁勁就唔係中下游啦

講出黎真係笑撚死人 仲有比利 告魯夫 全部無料到

一個聯賽實有上中下游㗎啦

出嚟嗰啲，踢歐聯又輸

想g咁勁既屎篤城去撚左邊？

要打高q大棍係因為球員技術粗糙啫

你不如話你而家堆英德意西聯賽班球星全部要去中超啦 係到J無技術鬥暴力

西甲少人睇係有原因
踢法唔夠悅目，節奏慢，無衝撞性
有次睇viu播免費下游西甲睇到瞓著

咁又唔好咁
比利、告魯夫年代未有英超

講真啲球員都未係美式足球證明過自己 全部垃圾黎

英超下面英冠英甲英乙national league 隊隊都咁踢

西甲唔夠悅目
斬黎斬去就好睇

所以咪做唔到英超上游囉 無錢先要暴力姐

屌 咁美斯黎踢英超有幾何撞到

咁鍾意睇撞人做乜唔睇美式足球？

普遍英超球隊無咁著重歐聯，國內比賽多，競爭性大，令球隊唔會咁重視歐聯

大衛施華嗰啲咁細粒都踢左咁耐無事

牙朗當年亂撚插花鳩撚屎屎都未比人踢斷腳啦你駛擔心

以前高登仔夠話施華踢曼城會斷腳啦
依家點？

要打小組傳控係因為球員唔撞得啫

邊啲球隊歐聯出副選

未踢過英格蘭聯賽就係垃圾架啦

西甲唔悅目
你去睇rugby好過啦

最後邊種打法贏到英超？

最慘係英格蘭國家隊都要學控傳

我學校校隊練習賽競爭好激烈 所以先費事出去爭歐聯
唔係輪得到皇馬呢d垃圾三連霸？

Rugby仲暴力過美式足球
美式足球=戴護具打rugby

ys咁傳控打你英撚邊個贏

講美斯你拉隊無美斯ge黎討論

無知一問近十年西甲贏左幾多次歐聯

你係咪調轉左

Rugby 暴力過美足？

笑左，近呢10年嚟，唔好講歐聯歐霸冠軍，淨係歐聯歐霸八強有幾多隊係西甲有幾多隊係英超？你唔好同我講英超勁過西甲

除咗nfl班美國佬仲有咩人會戴頭盔打rugby

想問個班撞得既對住傳控掂到波皮未? eg沙維小白 而家鏝

Rugby同美足球例完全唔同 你係咪弱智

除咗可以向前傳波之外仲有咩分別
Rugby15個都撞得美足淨係前排centre back 要撞

有無睇過Sunday league.點都要睇下。

欖球－ 防守一方只可擒抱攻方的持球員肩膊以下位置，使其跌倒或不能前進。

美式足球－ 可以對任何會前進阻礙的對手阻擋，但對非持球員只能用手正面推擋，並不可從後推、拉等方式阻礙前面的對手推進。

你真係有睇過美足？

美斯改咗名叫傳控

無足球智慧嘅人先會叫美斯去英超証明自己

溫室小花

屌你老味擒抱同撞完全唔撚同level 去YouTube求其揾兩條片睇下先啦 rugby暴力過美足都講得出 用常理都知緊係暴力先要着裝備打啦

tin-in 等人喂到門口 低轉化率
才是足球最高境界

冚家剷2019年都黎緊仲有弱智咁講

Ching 衰咩坐咁多年？

2019年都黎緊仲手榴彈？

又唔好咁講 猁都有請人返黎教掟波

Vvd頂

皇狗咁都有野彈倒 佩服

仲屎篤城

幾年前

Most consecutive Champions League matches scored
Oldest Player to score a hat-trick in the FIFA World Cup
Most Goals in a European Football Club Competition
唔知小花又得唔得呢

咪用其他比啦，垃圾

講緊91球，已經無人做到

你賤朗投胎10次都唔得啦

健力士世界紀錄年度入球
賤朗破到咪破比人睇

你估靠寫手為自己寫幾句就勁過美斯咩

點解一定要去其他聯賽證明自己先叫勁 如果由細到大都踢同一支球隊,已經融入左當地生活,聯賽水平又高,人工高家人又滿意,咁走嘅意義係咩 除非俾人賣或者想換個新環境啦,否則點解要走 外國球迷對ONE CLUB PLAYER基本上都係尊重,到左香港就變成體系球員+冇能力去外國證明自己

貴為球王一定要去英超證明比全能嘅連登仔睇

英超球隊連西維爾華倫西亞都贏唔到
仲要過小花過英超

當年高登仔吹到Pulis可以打贏哥迪奧拿
大衛施華去鏝嗰陣又話會俾人撞死

英超 笑左

唔駁你哋就話小花自己都承認未必踢得掂 駁咗就話佢eq低
你老母生到你咁弱智就咪撚獻世啦

連登仔： 哥狗黎英超降班啦

美斯 > c 朗 > 英超

完

日日講到英超 體力化 撞得先踢到
其實哥狗曼城踢傳控又踢得掂
modric ozil 沙基利又踢得掂
連Lucas Moura都係咁撚d英超後衛
但講到美斯會踢唔掂咁

呢班起碼冇踢死一隊 仲有踢意甲

數近10年冇意思，英超舊年開始掘起，英格蘭都屌打西班牙

賓科士打廢姐

個po講英超

就講上年，歐聯歐霸8強西甲五隊，英超得三隊

姐係話佢地唔係小花

唔係拉狗 利記贏撚咗啦屌 西甲狗仲兜

我講緊西甲英超平均水平，你幾時見我有講皇馬拎左冠軍？

托迪 謝4 佩奧爾點解無人叫佢地小花

冠軍俾返利記咪代表英超>西甲

我正式宣布 one club man=小花

小花對住拉莫斯比比馬些路呢d都成十年 到宜家仲生勾勾
英撚憑咩覺得英超中下遊會撞得死佢
睇下你地上屆個英超第一人沙拿
第一次對拉莫斯就已經咁樣 對多幾次我諗連命都冇撚埋

吊 謝四咁能廢唔好拎嚟講
totti意假冇人討論唔代表唔係小花

知唔知咩叫平均水平？

人地講西甲英超平均水平，你就講歐聯冠軍，j第二j到冇野好j?

咁拎得嗰西甲五隊英超三隊講就叫平均？

好心就咪撚係度鳩吹噓班無技術靠粗野攔截既英超中下遊啦
熱狗MMA之王咪又被美斯撚狗咁撚

英超西甲年年都係同樣隊數入歐聯，西甲次次入8強數目都多過英超，咁我講平均實力勁過英超有咩問題？

冇人叫英超上年係歐聯歐霸垃圾到得三隊入到八強

原來真係傻閪黎

講平均不如比埋之後幾隊？世界盃英撚拎住Maguire Pickford入到四強，西狗去咗邊？

頭一版留言史篤城條友仲有咩好反駁

你都on9,英超得英國人？西甲得西班牙人？拎國家隊同球會比 分清楚咩叫英格蘭隊，咩叫英超

拎冠軍就等於平均水平好？咁拜仁之前拎歐聯係咪代表德甲平均水平勁過晒其他呀？

摺埋收皮啦傻閪

笑4 西甲犬

條垃圾連英超同國家隊都唔識分

西甲球皇摩迪俾個喺英超人都過唔到嘅拉車福特撚狗咁撚

Hi bb

嗰年的確係

呢d評分垃圾到 咁都拎出嚟就知你幾on9 法國拎完世界盃排咁後，西班牙德國今年輸到仆街就咁前

連施華都可以踢到咁高水準
更何況係美斯

而你都的確係傻閪同智弱

果個年代，最高水平係意甲，排隊都未到英超啦

唔啱聽就垃圾 唔講以為你fifa主席

你理得咁多 總之無踢過英超就係無料啦

頭三個都踢過幾隊波都有表現喎

嗰年多仔拜仁超晒班，將個平均水平拉高有咩問題？你班西甲狗嗰年輸仆街唔認數？

西甲最勁嗰啲（牙朗，球皇摩迪，巴爾，古圖爾斯咪又係喺我地英超到買返去），冇左英超，西甲中超水準咁上下

比打丁犬睇嫁

呢個po討論緊英超

一語中的～

我講野唔啱你聽你都話弱智啦 唔講以為你係醫生

最近年既25古 睇下踢成點

但我唔覺得佢去到英超會差好遠
英超大把細粒技術好既一樣踢得好好

仲有蘇七 西甲嚟英超勁就真係數唔到幾多個啦，數嚟數去得施華

欖球玩scrum你又計落擒抱？

佢犬黎 犬先睇呢d

咁廢都要買，姐係本身西甲啲龍門仲廢啦
25古係屎嘅話，西甲啲龍屎都不如

起碼我都係正常人 唔係弱智先

西甲轉黎超英嗰啲乜野山齊士，迪馬利亞，全部垃圾，一個英超都贏唔到

奧燒 果堆

鏝幾隻主力都係英撚喎

Sterling條英撚踢咗廿年英國波習慣晒，同拉丁美洲球員無得比。

踢開英超既踢慣踢熟，唔會無啦啦斷腳。我叫你聽日去打mma你都唔會打到好似mma選手咁啦

即係條腳骨會硬啲既？

見你幫日狗哭晒波喪就知你係忽然弱智球迷

奧燒喺西甲上晒神枱，嚟到英超日日俾阿狗屌

原來又係忽然球迷

笑4

英超重比佢望住慢慢傳咩

古天奴喺英超勁左咁多年都冇英超，一轉個去球聯賽冠軍，好似恰細路咁

比利時咁多英超球員反cup佢最愛嘅日本，唔怪得咁勞氣

下半段我比100分 完美反駁

多protection=brutal
美國佬玩玩具都話係運動啦 體質差咪認咗佢

成班英超撚唔夠講就忽然球迷 笑4

C朗當年對住班中下游爆晒seed先入得30粒，去到西甲年年入三十幾四十粒 西甲防守得淡笑 佢家陣去到意假都入唔到咁多

原來成班都係英超狗 比利時咁多英超撚 唔怪得知係個po到成班狗吠啦

你咪又係唔夠人講就話人弱智

矮=/=唔撞得喎
btw沙狗喺拜仁踢到蹺飛去到史篤城變柒碌代表啲咩？

邊到唔夠講 西甲撚就係又盲又弱智嫁wo

謝拉特條廢鳩踢廿年英超都拎唔到冠軍，出到歐聯就拎到，係咪代表歐聯=英超中游lev

對住西甲嗰啲垃圾有幾難踢

打電話請球證就贏到，我阿爺都識踢

一樣道理 Bale回塘=西甲廢同化咗佢

勁撚到仆街嘅燒山carry左利記幾多個英超
踢開英超嘅古天奴，so9一轉去西甲就輕鬆冠軍

牙喵 -.-

咩摩迪喺熱狗連陳七都撚唔贏，喺皇馬俾人吹到係球王

唔棍反u ,你入番疤Po la

咁阿仙奴都踢唔掂可以有幾勁？

so9爆到癡線英超先入到31球，去到西甲做第二把交椅都刷到40球

班友仲話西甲高水平

爭英超頭4=想贏歐聯
西甲迷無錢裝now睇英超=唔重視

睇下世界盃冠軍就知係靠我地英超carry啦

屌你老母笑乜春呀

臭b

依家講到美斯要斷一次腳先做到真球皇咁

英撚拎左世盃未

上年兩個杯賽都係西班牙贏

起碼冇俾俄佬踢走咁柒

屌你咪咁啦
啲英曼咸奴每4 年就要J 陣容，轉個頭就收檔

問你東就答西 拎左未啊

我黎尾刀ok?

次次見到陣容都話有冠軍相架啦

拎過

你老尾大家波衫都係一粒星
你班西甲狗好意思串英撚拎世界盃？。人地英撚早過你地班西甲柒頭拎啦

如果講到英超隊出到歐聯好少贏其他聯賽球隊，好似因為英超冠軍本身獎金都高過歐聯冠軍，所以所謂英超勁旅出到去都無咁落力，留力爭英超前列多

其他英超中游下游球隊又成日無啦啦爆冷贏到啲英超勁旅，又有李城奇蹟奪冠，所以英超感覺上好大競爭。

而啲人話美斯無踢過英超證明唔到自己，咁爭到歐聯冠軍個成就高啲定英超冠軍高啲呀？當英超啲球隊都唔可以全力爭歐聯，點解要離開隊由細踢到大又爭到歐聯又俾得起人工嘅球隊？再講，有人話下游啲攔截好粗暴美斯實斷腳，我諗點癲都唔夠當年pepe+ramos掛

利申鳩up

講拎杯次數大家1次
講近年成績英撚屌打你地西狗
好心你地就收下皮咪出黎獻醜

公道d講句，皇巴買哂英超d主力，贏都好正常！
法比、C朗、巴爾、摩迪、蘇9、古天奴...
車仔條軸心冇走人都同你巴塞鏈足10年

唔知幾多年前拎過一次
近年成績屌打

玩開尖東私人會所，做咩要走去旺角玩K 壓

知唔知點解美式要帶甲 rugby 唔洗先

1966年拎過一次又唔計
近年成績都唔算屌打

咁撚似FB個雷狗

西撚未出世，唔計

西撚慣左咩都唔計

客觀d講句 以家屎篤城都唔係以前果隊屎篤城啦 以前玩手榴彈長傳大大腳斬防防守又偏向粗野 以家風格完全轉曬 所以以家仲用屎篤城問冇乜意思

忽然球迷

其實降左班